[
    {
        "randomId": 405
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    }
]